<resources>
    <string name="app_name">Color Descriptor</string>
    <string name="button_find_description">Определить цвет</string>

    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Желтый</item>
        <item>Зеленый</item>
        <item>Голубой</item>
    </string-array>

    <string-array name="description_of_temp">
        <item>Красный цвет прежде всего ассоциируется с кровью и огнем. Его символические значения очень многообразны и, порой, противоречивы. Красное символизирует радость, красоту, любовь и полноту жизни, а с другой стороны — вражду, месть, войну. Красный цвет издревле связывается с агрессивностью и сексуальными желаниями.</item>
    <item>Значение оранжевого цвета — самопознание, поиски приключений, легкая общительность. Это цвет неги, духовного просветления, который может втянуть вас в заоблачные дали бытия. Его можно назвать оттенком плодородия, по аналогии с цитрусовыми, которые приносят богатый урожай.</item>
    <item>Первая ассоциация с желтым цветом – солнечный свет, а он особенно важен после долгой зимы. Весна, оживление, радость, общительность, суетливость – основные характеристики желтого. Это цвет цветения, созревания, плодородия.</item>
    <item>Влияние зеленого цвета -  успокаивает, уравновешивает и меньше других цветов утомляет глаза.

 Когда мы думаем о зеленом цвете, мы представляем лес, деревья, траву. В силу того, что зеленый объединяет нас с природой, он помогает нам быть ближе друг к другу. Когда вам недостает зеленого цвета, вы лишаетесь гармонии.

 Помогает при негативных психических состояниях: неуравновешенность, злоба, грубость, скованность в эмоциях и чувствах.</item>
        <item>Голубой цвет вызывает ощущение безопасности и стабильности. Оттенок голубого может варьироваться - небесно-голубой, стальной, серебристо-голубой, главное чтобы цвет был кристально-холодным. Насыщенный голубой цвет передает ощущение силы и лидерства. Светло-голубой успокаивает и умиротворяет.</item>
    </string-array>
</resources>